香港人齊心杯葛Facebook

杯葛美心堅work

我地杯葛 幻共Facebook

而家句句Trump 發言都偏幫Biden

咁就要杯葛埋ig sc wtsapp
有幾多香港人會做到

杯住一個先啦

屌佢老母一屌藍屍就block
但係你report d藍屍佢地就永遠都冇事
所以我岩岩已刪fb

已經backup緊D相
之後就刪帳號
希望大家都跟

一步一步啦
一定要打擊呢班人

FB有太多代替品

香港人唔玩facebook ig會猝死